69歲大劉劉鑾雄親自細說六十年傳奇歲月

69 歲，咪有排未死

Comment咩事 咁多正評

呢一代其實有幾多人讀沙士脾罅

成條片肉酸到 我係佢唔夠膽 比蘋果播出街
佢係有膽色既

傳奇？
人傳奇，佢又學人傳奇

佢有幾傳奇？女人？腎病？歐文龍？

60年屌西歲月

幾時到劉鳴煒拍傳奇二世祖

佢炒股炒到買埋人地間公司

股壇追擊手加白手興家
依兩個名都夠曬啦

六十年的行淫歲月

大劉捨得去澳門自首未?

甘比

哥爾夫球

話自己成功係因為自己努力 捱苦 識慳
未賺錢又買hifi買靚車 大洗果陣 又話自己有要求 令佢成功